<resources>
    <string name="hello_string">Выберите действие:</string>
    <string name="button_gen">Сгенерировать QR-код</string>
    <string name="button_scan">Сканировать QR-код</string>
    <string name="hint_EText">"Введите текст "</string>
    <string name="no_permissions">Отсутствуют разрешения</string>
    <string name="error">Ошибка:</string>
    <string name="result">Результат:</string>
    <string name="message_result">Отмечен как безвредный: %1$s %4$sОтмечен как вредоносный: %2$s  %4$sБез оценки: %3$s</string>
    <string name="message_status">Статус запроса: %1$s</string>
    <string name="received_URL">Результат:%2$s%1$s</string>
    <string name="no_harmless">Отмечен как безвредный</string>
    <string name="harmless">Отмечен как вредоносный</string>
    <string name="no_info">Информация отсутствует</string>
    <string name="data_error">Ошибка получения данных от сайта</string>
    <string name="head_note">Почему важно использовать это приложение?</string>
    <string name="content_note">%1$sСегодня фишинг  - наиболее распространенный вид мошенничества.%2$s%1$s Целью фишинговой атаки является похищение личных данных, средств с банковской карты. Один из методов фишинговых атак — использование QR-кода, содержащего ссылку на фальшивые сайты. QRishing — это название, представляющее собой смесь терминов QR-код и фишинг.%2$s%1$sНаиболее распространенный вариант этого вида мошенничества, когда QR-коды, содержащие ссылку на поддельные сайты, аккуратно размещаются поверх законных кодов либо на рекламных плакатах, где QR-код не был предусмотрен владельцем рекламного объявления.%2$s%1$sДанное приложение позволит вам избежать попадания на вредоносный ресурс.</string>
    <string name="head_manual">Руководство</string>
    <string name="content_manual_part1">%1$sНажмите кнопку \"Сгенерировать QR-код\" и введите в поле данные для создания изображения QR-кода. %2$s%1$sНажмите кнопку \"Сканировать QR-код\" для распознавания QR-кода.</string>
    <string name="content_manual_flash">Это значок вспышки. Нажмите, если хотите использовать вспышку. По умолчанию отключено.</string>
    <string name="content_manual_autofocus">Это значок автофокуса. нажмите, если хотите использовать ручную фокусировку.  По умолчанию включено.</string>
    <string name="content_manual_part2">Если вы увидели сообщение \"Ошибка получения данных от сайта\", возможно, сайт недоступен или произошли неполадки с сетью. Попробуйте отсканировать QR-код еще раз.</string>
    <string name="content_manual_note">Нажмите этот значок, если хотите больше узнать о фишинге.</string>
</resources>